尋日拎錯左老母塊面膜黎抆屎

個包裝成個濕紙巾咁 不過抆落又幾舒服

你有冇話返比你老母聽 ？

1分

乜牌子先

個屎眼變到滑脫脫

滑呀滑呀嘟嘟個屎忽窿咁滑

有

泡菜野黎

on9一抆你隻手掂埋啲屎汁